毒撚秒回

繼續陪大家過年

秒

正門口狗 成家其實都唔係好親佢 親老母多
佢仲成日問點解無人尊重佢

秒秒秒

秒你

塵(mon po 撚)

嘩你邊度出嚟

錫媽媽多啲啦咁
老豆性格無人改變到佢架啦

秒我！

放棄咗改變佢 死廢老

巴打好手快

老豆真係唔出去啦？

快手好打巴

新小巴唔好坐嘅 好唔舒服

唔知 但係似唔出去
依家都仲未換衫出門口

19座？

乜撚野 未食飯咩

蒸包食

咁今晚食咩

yes 好嘈

未呀 起碼7點先開飯啦

我有我食 佢有佢食

未坐過

Ys I’m

去婆婆屋企食？

食包啦你 車（蒸包）

真毒

駁吾刀

塵（everywhere)

小籠包 正

啱啱返左黎
依家同frd係MK準備睇戲

巴打睇乜

睇邊套

我都想睇戲 但係唔知有乜好睇

馴龍記

恭喜8婆
Btw 你個名以前係我用

睇8婆

今年賀歲好似套套都唔吸引

準備入場

係呀 到達

又會咁啱

塵（數唔盡）

想食 分一舊？

尋日拜年拜撚咗成日 好想休息下

蒸緊 你想食硬包？

捕捉塵 marked

聽日都要拜？

攤下啦

啲皮硬到仆街

有無ikea係仲有條lightning嘅線

成舊嘢都硬到仆街啦

兩老仲話想行大三巴

問咗老母 佢話唔去由佢 唔撚關佢事

我秒你牙

無留意 好好用？

食到肚痛

Apple認證 1.5米 $89

都唔知有咩好行

無事嘅 本身都熟嘅

咁就由佢啦

爛咗嘅教堂有咩好睇

你好悶牙？

問題係我唔撚想聽粵曲 屌

啱啊 乜鳩都冇，垃圾地方

幾吸引
利申用原廠

耳機

你好

你好呀巴打 新年快樂

有時覺得香港真係好行好多，不過港共政府

多人到嘔

我早排都買返條原廠
平嘢不了
但係好吸引 apple賣1.5米成兩舊水

好撚想返屋企

真架
我改過兩次架啦
有緣呀清

暫時唔想聽歌 想靜靜

草（野火燒不盡）

睇了

等我翻香港捉鳩你 相認相認

觀塘過黎？

食得

早排換左電就用返原廠
以前有用miniso 平野

同媽媽講

希望無伏

出街行下啦 搵野食都好呀

塵（煩）

Miniso唔係賣假apple認證咩

（走）

等等落街跑下步

算啦 新年流流，無謂掃興

飽唔飽呀

唔知喎 但我買左好耐了
唔敢用lu

飽嘅 我諗
唔飽再算

之前好似話佢個認證係假嘅 仲要賣咁貴

支持
但早排跑完 失頭哥痛
唔敢跑住

咁忍下啦

車（小籠包）

搞乜

噢 屌 都60蚊一條喎 fuck

小籠包好正

跑步傷失頭哥

巴打聽日有咩搞作

同深水埗20蚊條無分別

係咩 以為剩係得行樓梯傷

屋企 食玩訓

屌 垃圾miniso

唔知喎 過幾日再去行下

你好呀巴打

大陸牌子係咁㗎啦

有咩玩

用緊咩機

行樓梯？

怪物彈珠....

咩咩機 電話？

行下跑下 跑唔郁

好耐無login了

sure la

唞下啦 一陣整一整仲傷

玩啦

而家無事

7+ 自膠

以前有玩 佢一開始嗰陣，啲cheat多到核爆

依排有咩活動

咁 g持 加油

不過唔好勉強

不了 而家好似無咩cheat

少少

想我？

純粹八掛
利申se

對 想你

今日日版出遊戲王合作

好悶咁喎

當初想買7 但係膠咗買咗7+

你都唔係膠 係戇膠膠

不想你

iphone 7
iphone xr 過黎揮個手先

遊戲王

我都係玩下爐石,Clash Royale

sweet

其他就魔女獸神化呀 刷情人節活動

只玩怪彈同pokemon go

我都唔想 落錯單

巴打
開心使用SE中

車（膠）

想換電話

草（又毒又膠）

做咩

我都想換，等SE2

考慮下入唔入返去

咩色
利申粉紅

我都想

我諗緊7換8會唔會好戇鳩

same

毒草

想換8 或者睇下坊間仲有無X

玩下囉

毒膠草

xs啦

hi

成日係條街都想玩 但係佢拎數據要更新好耐
放棄咗

收啦蘿蔔車

依加果部黑色黎

哪有錢

係屋企down好先出門口

好平姐

我係小籠包車
屋企仲有好多小籠包

好唔好用

車（小籠包蘿蔔糕）

xr唔好用

無3d touch

我都條黑色 啞黑色

屋企唔會想開驚

多謝大佬

蘿蔔小籠包

邊部有 xs?8？
定已經無左

細帳係屋企 所以係屋企一定開

下幾千蚊姐

8仲有 XS唔記得

除左xr 新機都有

中學生無咁多錢

3d touch有咩好
利申唔知 上部機係6仔

仲有細帳咁用心玩

你用緊7 自己諗啦

刷極運唔養細帳有排刷

我太空灰

幾方便下 但係我講唔出點方便
用過就知

我係se

我佛系刷極運
有隻好似斷斷下刷咗3年

午餐肉好靚靚
灰又好靚

Se性價比真係好高

都無得用

SE2唔會有出現嘅一日 講咗好耐啦都

休閒玩家

買嗰陣身邊好多人用
用用下得返自己用緊

咁樣用囉

期待下都好

新年快樂
困咗係屋企兩日好悶

玩玩下都唔想玩了

我等埋今年個發怖會，無就XR算

屌 好心動

只有期待
出ipod都唔出SE2

支持出去呼吸新鮮空氣

XR舊電好屌 但係無3d touch

啲朋友成日笑，以為我用5/5s

好方便 所以XR話cut嗰陣比人屌

有朋友一齊玩又唔同講法

有朋友啊 都唔想繼續玩
唔知為乜

所以買粉紅就唔會有人認錯

有咩咁好笑 唔通我又比人笑用iphone 7咩

diudiu xr好似好吸引

Agger 咪又係電話一部

吸引咩XR 成部嘢除咗舊電都好似係低配嘢嚟

iPhone 7都新過SE吖

為抽新限

其實SE係幾時出

點會 差一年姐

有咩咁好笑

@慈雲山 解答

表妹好撚正

貪佢平

非洲人對遊戲無感 沒有運氣

2016 3月 好似？

好似同6同期

圖？

因為平所以成部嘢都低配

間唔中中好野先有動力

冇 13歲 j左

有幾正

食飯先

有潛力

撚下我姐，無乜嘢

咁咪同6s嗰啲差唔多
6s都大把人仲用緊 有咩好笑

草（食飯）

當時中過嘅好嘢得路西法同亞瑟
路西法OP角

有咩所謂姐 用壞左咪換囉

低配都係用一兩年就換架啦

你地諗住用過世架？？

仲貴過8

介紹

利申處男a0

唔係話佢仲差過8咩 咁做咩唔換8

想衰11？

邊個話比你聽佢差過8

我3 年後先食ok?

認真 8好啲定XR?

無研究 聽friend講 我都唔清楚

3年後先介

是但啦 用兩年就換既機 好同唔好 好快就換架啦
iphone 年年都有新

no 啦 我比左留位費
要食豬仔

豬仔係我的

讓半邊

食自己表妹！？

表唔算近親

我唔知woo

比我中出左先

唔想養你便宜仔

我有優良基因

點優法

訓係度有米8 邊得轉灣

車（食包）

依家呢兩隻獸神化啦 好勁呀

自己比較下
廢咪廢囉
兩年後都換機
一定勁過我依加用緊果部機既

我食完啦

我早期未出神化都未有嗰陣有兩隻阿瑟
以為佢無用就拎咗去賣
結果過咗無幾多日就過阿瑟有神化

唔該你
未有與趣換住
不過都唔該你

飽未

賣左仲衰過食左

我唔覺得要睇人眼光囉
我鐘意咩機關你地鬼事咩

你地諗住一部機用過世架咩

鐘意咪換囉

冇錯啦 唔好介意

期待下3月出咩仲好啦

應該冇野出？？

會唔會有airpod2 有啲興趣

都算 仲要幾日之後就話神化

大機會 可以搭個單SE2
反正啱啱macbook ipad都出咗新

仲諗住cap圖比你望下呀瑟幾靚
屌 又更新

真係有se2 即刻衝呀
算吧啦屌

我有阿瑟 不過本身可以有兩隻

應該點都到SE2啦 講咗咁多年
連新ipod都公佈埋啦

恥笑你一陣先
車（賣瑟）

嗰陣比人笑咗好耐

死人timcook 煮左佢嚟食

抵比人笑
算啦我諗你玩個陣都好細個 唔笑你

邊諗到過幾日日本嗰邊就話神化
無神化之前咪炮台一隻 有咩用

Gay cook都啱

賣5星

臭嘅

外國巴

麻麻地
唔值得入場睇

（捉實）

賀歲片越做越差

聽到煙花既聲

於是我嘅世界被嘈醒

找數真漢子呀

真
失望

去咗澳門一日遊姐 咁快睇完？

我去搵搵先
啱啱係戲院出黎

係
80分鐘左右
唔建議去睇

佢似多曲奇版嘅麥旋風
食完好飽

番來啦

說個笑話 呢家嘅香港賀歲片

好細盒咋喎
你咁講一講即係有少少失望

低質

早晨

你試下囉 唔失望囉

拜完年未？

返緊屋企啦

聽聞如珠如寶都麻麻

望已失

睇依個80分鐘好過

未睇
反而我個frd話新喜劇之王好睇d

不了

周星馳

啲人話垃圾

要好笑咋嘛

今次黎得好快

抄冷飯

咁你期望佢似咩..

咁係咁架啦

試下姐 我又覺得好過麥旋風

換衫落街行下

依家啲人咁撚惡嘅 自己放煙花 拍片放上網
仲恐嚇人報警嘅淋佢紅油 好不安

我分唔到的

仲唔報？？

佢一話淋紅油我就想報
犯法仲咁撚惡 同違泊嗰啲有咩分別

支持十卜

lm食花生

其實都唔係好分到 但呢隻係每淡都有oreo
麥旋風就唔夠oreo

呀
搵撚左5間都搵唔撚到呀屌

嘿嘿

終於出門口 著住套跑步衫 都幾涼下

佢點知係我報先？

其實係報咗都唔知

哈 咁on9😂😂

屌

車（跑）

報左未

等我係樓下搵下先

祝福你搵到

好熱

跑車

陣間佢飛的去你到

報咗 報埋恐嚇

慈雲山22.6度

十卜 勁！

邊區呀

準備走數

Dllm...

塵（走數）

第六間 failed

馬鞍山

搵唔到食住其他先

有無咁好賣

馬鞍山好好住

美食沙漠

所以食蘿蔔糕小籠包

搵多間先

我啱先見到有人問緊個staff有冇得賣呀

佢蘿蔔車黎

我想㗎

你好呀巴打 新年快樂 心想事成

食住雀巢先囉 $17/2

m記算啦

車住蘿蔔糕出去賣

7仔多野揀嘛

大家咁話
家陣好悶所以見到秒回就入嚟估唔到真喺秒回

有咩搞作呀巴打
話左秒回就秒回架啦

以身試伏
乳酪味

冇呀，攤喺床睇緊你個po

泡菜野

識貨喎 識入嚟呢度

走鬼啦

悶悶地，第1次嚟呢類po，試下同巴打傾下計消磨下時間，訓醒聽日又返工

跑得快過佢地

多謝你支持～
咁快攤上床 今日好攰？

又唔喺，單純凍所以縮喺床暖啲
我唔喺香港唔洗拜年

原來係外國巴 而家你個邊幾點呀?

日本姐，遲你哋一個鐘
多謝巴打陪我磨時間就真

惠康有無apple pay

哦~打算幾點訓呀
而家幾多度 香港好熱喎

我諗有 google左

無帶錢落街 希望有

我諗12點到掛

呢邊6度，自己好易手腳冰冷

羨慕6度

跑步洗咩帶錢

唔算凍啦

買水

有咩好羨慕 過兩日可能落雪諗下都想死

香港新年都唔凍 依家22度
分啲熱氣比你

自己好虧

我通常帶八達通

咁爽嘅，暖到羨慕

血氣唔夠
睇下中醫啦

香港高你16度 好熱

我帶電話

咁就夠了 用apple pay

鍾意食乳酪既依隻唔錯
都幾重乳酪味又唔會好難入口又唔會太甜
要廿雞一個
但都幾大舊下
可以試既

我喺長住日本好少返嚟冇得睇

同你換就唔係咁講啦

木apple pay

果度冇呢d醫生？？

你有se就用得啦

唔太甜就可以試試佢

我諗如果我喺香港一件t就夠
不過香港好似冇咗冬天咁個個都話冇凍過

木信用卡

我帶咗電話同紙巾 仲有鎖匙

隔離飯香

啱

有嘅但又貴又信唔過，大陸人開嘅漢方藥店好似好冇保證，伏味甚濃

申請啦 學生信用卡

所以你都好香

係 無試過低過10度

Tap and go la

Why

未諗到申請邊間

真係唔鍾意跑 都係跳舞好

有諗過

十卜你

嗰陣有得自訂卡面 一蚊都唔使比

你學校有邊間咪申請邊間囉 你間學校間間都爭住出信用卡咁把炮咩

住得耐就想返嚟，返一返嚟果陣又想返呢邊，真喺好犯賤

儲唔到里數 不了

好似有聽講過

果邊係好d既

香港無民主無自由 番黎做乜

成日有幾間係門口 留意下先啦

我記得小學雞果陣香港會冬天低過10度

跳舞啲時間唔經唔覺咁過
但係跑步好似做唔到依個效果 對我嚟講

唔好返黎啦 空氣好差

拎嚟應急用 當第二張八達通姐

唔洗留意啦 是但申請一張

你用hsbc 咪申請金卡
用中銀就i card 囉

你出黎做野就唔會用呢d卡

依加申請係比你儲信用額

識跳舞既人好charm

呢邊工作好多嘢都唔好得幾多，同埋愈嚟愈步緊香港後塵奶共

我基本上喺唔會想返嚟發展但都會掛住呢邊文化食物

8仔自動增值

又有apple pay 諗唔到有咩誘因令我要佢

grad前會整返張

今年有

今非昔比了

我果陣都係i card 然後轉左依加scam

唔敢想像

我又唔係跳得特別好

新年都仲20度好似好少有

好掛住以前嘅香港

未申請唔到信用卡嘅人
例如我

祖國送大禮 得閒留意下空氣有幾差

有咩 最低都好似係11

祖國大禮包：空氣污染組合

未見過唔敢話你好唔好
不過鐘意既一定唔會跳得差

祖國地圖炮嚟，有時呢邊都報話毒氣吹去韓國又吹嚟呢邊東北

越嚟越多新香港人

呢排個天都好朦

韓國因為祖國大禮包搞到空氣唔好
大陸人話返韓國空氣一直唔好 走去賴中國
不傀係中國人

我呢排悶悶地有整圖放twitter俾日本人睇香港點俾新香港人侵略
反而俾日本左膠話我誇大激進

其實好多時都係試試下 不過依家都無地方比我跳

能見度好低？

勁

唔喺咁點做中國人呢

左膠懵上心口

你上左U又唔同世界架啦 唔洗擔心喎!

言之有理

係呀

上到先算啦

單純呢排悶，大學上哂堂等畢業返工，食飽飯冇事做整下，不過整得預咗俾人話都有少少灰

都未考 fighting

日本人都唔係完全明白香港發生咩事既
唔好灰心 有我地支持你

唔喺有咩嘢空氣污染指數嘅咩，日日爆燈？

你未夠歲數？ 18都申請到啦

日本其實好多地區都似香港，一街藥房，請成班大陸人對大陸客，周街殘體

多謝巴打

2018－12－30 有9度

數學有4咪大機會啲囉

呢排都唔係最勁 前排個喉嚨好易唔舒服

我4月先18
仲有我有卡嘅話驚自己碌爆

有咩 可能唔使返學無留意

陰公 中國人真係無處不在

前排有日唔係空氣差到呼吸困難咩

仲有時間呀!!!

放心，信用額好似得1萬你應該用唔到好多

生化危機

諗緊仲救唔救到 剩返個幾月

唔記得了 政府都無咩點提
當唔係咩大件事咁

利申數學2 走先

碌爆1萬都夠死 返pt一個月都未必有10k

打陣機 回慢啲

又開新po

我依家數學都係2

祖國嘅禮物 政府邊會提

我剛剛嚟果陣唔喺咁 近呢幾年變哂，搞到我覺得好似香港

嗰日空氣差到 政府話係煙霞

人用卡唔係卡用人
你人黎有自制能力架

香港新聞真喺垃圾到

有咗張卡同時都可以學理財，等你唔好以為有得用就用盡，要考慮自己實際能力

我對錢無乜自制能力
所以我放晒入銀行 見唔到就唔會用

CCTVB赤化啦

我啱啱開呢邊電視睇，呢邊都奶共奶到好嚴重、講到中國俾人打沉呢邊都唔會好得幾多
主流媒體真喺信唔過

依家都慢慢學緊理財
信用卡依啲到時先算啦

主流媒體邊間唔係收錢做嘢

理財好多人學幾廿年都唔識，真喺要撞下板
不過如果巴打未升大學，到升上去之後我諗好多機會用，遲早都喺要開，到時小心喇

所以平時都唔點睇電視，一返親香港見到老母開電視播唔知咩鳩韓劇就想轉鳩佢台

我依加乜都係用卡架

都未碌爆過

人工低佢比左40000信用額我咋

與其話理財 有陣有過度消費都係因為自己分唔消想要同需要 分清楚可以減少咗好多不必要嘅消費

睇韓劇好過睇大陸節目 幫你洗腦

我都好多時用信用卡，一嚟其實月尾有數睇知道收支，二嚟儲分
有咗方便好多

復活

唔睇支出啦

一個月洗幾多大約知

你WEAK

數學有得追 英文個底唔好就一世

你係大城市

塵(復活)

塵（返生）

無我係度靜晒

塵(往生)

英文係3同4中間 好彩嘅有4

一直喺東京，因為工作同大學都呢邊
但我初嚟果陣真喺冇咁多蝗，家陣遊客多留學生多同香港一鳩樣

去咗跳海

毒撚中意左個女同事 點入手好

有無出去補習?

佢哋成日講到大陸地大脈博
自己人做自己人生意都夠fat fat
咁就全部死返大陸玩啦 周圍去玩 禍害人哋地方做乜

都喺可以幫手睇住盤數咁理財，有時都好怕見到張單洗多過上個月

因為日本野安全過中國野 愈黎愈多人去買野 自然愈黎愈多藥房
真係同香港一鳩樣

同香港一樣囉，全部賣國賊嚟，家陣仲要撞正新年真喺撞鬼

無 讀咗咁多年書無補過習

得閒同人地傾兩句 增加下人地對你嘅印象先啦

今日CCTVB仲宣傳叫人上大陸玩

數學試過有好心人幫我補習
好彩最後有2
你試試搵私補補下數學啦
靠自己唔多掂

我返過兩份工都旅遊區，睇住啲大陸人愈來愈多，啲公司見大陸人買得多嘢政策就愈奶共

同佢跟緊同一個project 都多野講 不過都係公事
唔知點進一步好
佢新年都有同我講新年快樂

呢個真係估唔到 連日本都要奶共

上去共享做支那人榮耀

無錢 靠操多啲啦
其實我係唔係操數嗰啲 肯操我諗都OK高分

話大陸食嘢好平 我就真係唔敢食啦

你會見好多鋪頭有得支那寶俾錢，好多大商場出面拉橫額寫住微訊支付有優惠，東京暫時未見，但見過心齋橋鋪頭喺講蝗語歡迎光臨而唔會講21314

會唔會有機會做完野出去飲野呀
試下問下私人野 e.g 平時有咩興趣
話唔定你地好夾呢

由細到大老母教唔好亂返大陸,家陣真喺調轉哂

香港2.0

有唔明POST上連登問囉 有人會答你掛

支那寶衝出國際 cls 真係好誇張

細個嗰陣老母話大陸好撚危險 有拐子佬嗰啲
由細到大已經覺得大陸好危險 唔會想返去

所以我先出圖叫佢哋重視，但真喺不敵左膠

會唔會試下放上2ch 比班憤青宣傳下

仲要其實好多日本公司開始引入，見到就心寒
好多電視節目報導中國幾科技先進，幾無現金，講到中國行先幾廿年咁

數我覺得真係肯努力做就得 可能study leave嗰陣全力衝數啦

我驚好露骨 嚇緊人

或者有冇方法試到佢對我有冇興趣

表白

果陣呀媽興話
你因住俾拐子佬捉，俾人斬手斬腳掟喺街做乞衣呀，夠膽你就走嚟走去
真喺今時唔同往日

唔會，九成果邊仲多人屌我

雖然冇讀好多年，但數學真喺靠死做喺做到出嚟，加油

日本各樣都仲係領先緊中國
中國仲拎緊成個大灣區嘅經濟發展同日本比都砌唔贏
何苦要奶共奶成咁

係 依家係咁鼓吹你返大陸 傻撚咗

窮，成個國家窮到褲穿

好彩讀英數 讀中數仲想死

中國比左幾多錢佢地呀

巴打唔好玩啦

幾時study leave

又係 經濟疲弱咗咁多年都仲未見有起色
美國又有國債

斯文啲啦 想嚇走人咩

你問方法咋嘛 無話要有可行性

3月頭 嚟緊返去仲要考多兩日試

中國塞錢就以為改善到社會，錯撚哂，味又喺肥班有錢人

3月幾夠唔夠時間

之前衰過 唔敢了

夠嘅 4月頭先考 最尾嗰科主科

咁都係慢慢嚟啦

我係中史人 我都成日屌鳩毛澤東搞文革
因為文革搞到中國教育文化有斷層
令到依家啲人質素咁差
以致依個中國臭撚晒 仲有班共產黨

但係老豆話關文革撚事 過咗咁耐 真心笑出嚟

無限十卜你

老豆老母輩點會識咁多丫，笑下算啦

多謝g持

加油

蘿蔔車forever

同佢解釋埋點解會出現文化斷層都要扮聾聽唔到
唔怪得越嚟越多人奶共啦

打緊機

12點啦喎巴打 要訓未

車（賣蘿蔔糕走鬼）

你老豆又大男人又固執 邊聽得入耳

weak唔秒回

車(微肥&蘿蔔)

理性同佢解釋 佢走嚟同鬼嘈交咁款 戇鳩

車（倒三角完美身型微胖蘿蔔）

慳返淡氣好過啦

訓喇，聽日返去做社畜
咁早抖喇，巴打們新春快樂，多謝今晚陪我吹水磨時間

係 講咗一次就無再講

車(個名愈黎愈長&倒三角完美身型微胖蘿蔔走鬼)

早唞 新年快樂

早抖啦 聽日要加油呀
聽晚無聊再上黎搵我地啦

好麻煩 都係蘿蔔車算

好鐘意呢個名喎

越打越長 好麻煩
認證蘿蔔車依個名

【初二開年】壓價不遂 牛頭角奇女子大鬧花店 掃場摧花揮摺櫈

腥港人

改名神手

好叻豬啊

個魚販好型

去沖涼先 跳完舞

跳舞蘿蔔車

就咁用手擋摺凳

蘿蔔車（沖涼）

Back

草（眼訓）

去瞓囉 都成12點啦

準備好訓教

Close your eyes

驚見到一車車蘿蔔糕

我見到都未到你見到啦

你今晚發夢見自己渣住架小籠蘿蔔車

我唔係兔仔 我無兔仔咁qq

微肥兔仔

肥兔仔 = qq
我（肥宅）= 死毒撚

咁講自己
車（沒自信）

咁真係嘛 我又唔講大話

實信你

你唔係唔信我啊？

信你

夜了 收皮了 聽日見啦車蘿蔔

咁就好

聽日見

個個月差唔多

要出去交收 好眼瞓

Arha

給我一杯忘情水

老嘢confirmed

中咗假鞋 覺得自己好低能

屌 一陣又話我接唔到你

ig shop?

Carousell
佢話馬拉松買返嚟嗰陣都覺得伏伏地
諗住賭下搏係真嘢

你接早晨/miss u咪得囉
咁都人教牙

交收冇check既咩

少年你太年輕了

屌你老鼠

其實我都未有結論係真定係假 仲上網睇緊

120 當交學費

草（惡4）

你唔識分真假就走去買？

Converse好平咋嘛 但係想再平啲咪上網睇下
中咗假嘢都無乜損失

屌晒你地

120就算啦 下次就會醒目

塵（老cfu)

早

今次貪平貪快貪方便咪中伏

converse早排去運動家買仲有8折

Ok

呀爪

唔係運動家 馬拉松嗰啲全部都係真假混雜咁賣咩

不了 著壞腳

下 真係架

去返con屎地鋪買啦
平得幾多
假果d著得冇咁舒服架

你先係

唔可以話假
叫次貨囉

食飽

屌 長知識了

遠啊 算啦 拎嚟粗著

我有FD做馬拉松 話馬拉松係真假撈嚟賣
連次貨都唔係

仆街 咪嚇我

佢哋拎個真鞋盒 放對假鞋落去賣
我依家對鞋就係因為馬拉松咁而中咗假嘢

即刻唔開心

無事嘅

瞓陣先
為咗拎對假鞋晨咁早起身

知佢係假一定唔去買

good night 打機去

報到海關架啦啵

你肯定係馬拉松買
著壞腳呀

Con屎不嬲都係拎黎粗著架啦
但最近俾人著臭晒
要棄了

唯有著少啲

唯有死返去著van屎

草（跛）

我依家手頭無證據 純粹聽佢講
我諗佢應該唔會講大話嘅

買隊假既

從來唔去馬拉松買鞋

Van屎仲多人著
要著一定係著米色果對
但好難carry

真

留比好市民啦 我無咁多錢去買假鞋

同second kill嗰啲一樣
其實有好多都係公認知佢係真假撈嚟賣
咪唔去買鞋或者賭大細囉
我就唔搏嘅

屋企3對van屎 我係死公廁

啲草本身都唔係直

仲諗住新年著新鞋 屌

我都好耐無買鞋

草本身無腳

你對鞋打算點

頂你 食左蘿蔔糕未呀

感覺如何

照著 反正賣唔返出去
應該無人留意嘅

今日無食過蘿蔔糕

對鞋咩款嚟

蘿蔔車唔食蘿蔔糕 世界變

目標幾多

岩呀，仲免年費，申請用五年，旁下身

今日一早出咗佢 食埋晏晝返去 唔使食

用左兩年 掉左啦🤧😂😂😂

公廁款

拎嚟襯衫姐

分享下 幫你分擔下心事

避開蘿蔔糕 高招

你點樣知係假

寧願食蘿蔔糕 買到假鞋有啲嬲
我上淘寶買對唔係con屎嘅好過啦

餓

後面all star嗰到無converse
有依個款嘅咩

日日都太得閒 係到反思人生

肥到

真心唔識分

無人幫到你

吹？

你係咪早幾日入過嚟 ？

我見好多都有converse
網上面好似都剩all star係假
但係我係樂天見到依款

係咪第隻款

唔理 照著
呃到自己就呃到人

好多人入過嚟都唔認得晒啲名
你係讀space嗎

靠自己的我

人地問起先算啦

威

好型

秒回 勁

秒晒你

：係咩 我唔知喎 係運動家買嘅

連登通知唔識震 覆左都唔知

渣ga 廢到

屌 呃晒全世界

哦哦係你啦
認得你

一路食一路覆係咁上下啦

一秒變受害者 慘慘豬

唱緊歌

百幾蚊算啦 又唔係著成世

胖虎

好快就唔著佢

我係小霸王

著壞腳

唔想返屋企住

大家咁話

行下

下？

大力又強壯

好似好勁

是個男子漢

今日無著 琴日著完唔多舒服

你買咗對咩

唔知有無save低 搵搵

點呀

比女圍

@蘿蔔車 返屋企搵比你 爆data

請用心聽不要說話

咁呢對又真定假

YES I am

明天又要上班

返一day

周末做咩好

入山卡啦玩

好

點解叫蘿蔔車

山卡啦係邊

食蘿蔔糕嘅車仔

出街

去冰

我屋企果啲吃晒了

319

佢老母整左好多蘿蔔鳩比佢食

青衣

蘿蔔鳩好肥

有家歸不得
點解啲女人咁鐘意上條仔屋企
係咪戇撚鳩

佢show出嚟咪真囉 比貨你嗰陣就唔一定

一返屋企拎完尿袋就出返門口

閪痕

笑4

唉 啲女人要日撚日都見架咩
年初一上完嚟 琴日又見完
今日又上嚟
愈嚟愈唔鐘意屋企

屌你老木
有個唔識做人嘅呀哥慘撚過其他野

搬家 及早離開

好僧坐車尾 好晃

老母唔想我搬走 直頭唔比我搬出去

用電話震死你

又煩呢樣
講到口攰

今日心情唔錯

Y唔想你搬走

尋日勁差

唔明

我心情都差 假鞋

講撚到口臭啦 幾時中出大肚結婚搬出去呀

你買左?

幫佢地手囉

想我痴家掛

係

大波又鬼用咩 屌唔落

叫你阿哥搬出去咪唔使你搬

蒙頭入閘

你儲開鞋?
點分真定假

叫你吉穿晒佢D condom

佢早排想搬 老母又唔比
話佢份人工少 養唔掂自己
我屌 不知佢幾想搬

又唔可以話儲開
今日買咗對con屎 有個位假得好明顯
頭先唔知點解有勇氣著出街

我又做唔出呢啲野
人地有事後藥食㗎嘛

鞋黎講 好著就得
我唔識分

你又知佢有食?
咁癲?

咁大個人識諗啦
話得搬出去又唔係無打算過
唔明佢挽留啲乜

希望無人留意到 好柒

屌 之前係櫃桶見到盒事後
仲要過左期

啲老母好撚煩嫁

過期有撚用

無人會望你 又唔係特別靚仔

唔知 唉
坐到老母收工一齊返屋企算

我阿哥搬咗出去 我老母好開心喎

識食一定係食發霉既

靚仔就望樣啦 仲望鞋

幾時到你

依家你阿哥上面屌緊閪？

更加唔驚啦 望都無人望

比你好唔好

18 ja ching

串我?

9成9啦 留係房唔扑野唔通捉棋？

卜卜脆

應該開心定唔開心好

你係靚女

溝我未

認真

平常心

唔了 搵蘿蔔車溝你

唔巧嚇親人

唔撚明 得兩個人住就話姐
點解會想係住晒成家人嘅屋入面屌閪
老豆老母除外

坐公園仲開心過係屋企

正

免費聽AV

土地問題 唔通唔屌咩

我都係咁話
啲人個腦諗咩？

唔了

諗唔到嘢 個腦有窿

你鐘意自己?

扮無聽過?

18歲正 not me

18好咩 太細個

26歲就嚟27都未開始識對屋企人好
女朋友大過天 屌

嫩口

就係聽過先落公園坐

你岩呢味?

JENG

可能佢覺得要生個仔再塞比老豆老母養=好

唔啱

fuck you

Any problem?

鮑姐 ok?

讀屎片

I m not 棋靈王

咪話支持你 ！

香港地大撚把依啲人

你唔係就得了

轉車

坐到啲呀婆都走晒了

try try

唔諗住生 唔好禍害細路啦

我係

No thanks

諗住養貓過世了

塞你食屎

貓 正

想養隻狗jai

橙橙G

唔準

橙

養自己咪得囉

屌你老母

爪（養自己）

駁唔刀？

連阿婆都唔陪你

笑撚死 100分

1000/100 la at least

天黑啦 啲呀婆返去煮飯啦

車（自稱1000/100）

養埋你地

吃膠吧 蟲子

點解係蟲子

打機D角色對白

頂仲以為我係蟲子

係啊 咪話人地係蟲子

屌你老蟲

牙蝦

蝦蝦蝦

坐到隔離多左個賓賓陪我坐

Jm9呀你

牛佢

你話唔好咁old school嘛屌

蟲草

人地同緊老公視像

酒kai啦爪哇

草（老餅）

乜鳩

攝鏡未
擺post

草餅（老）
塵（老）

唔知屌 悶

我坐左係上面 人地係樓下

草餅（老嘢）
塵（4ever 18)

真的可以了 我可以了

跳落去大嗌fuck off

醜唔醜呀 4ever18 無啲佬味

咪做傻9plz

屌
塵（痴漢）

走不到的路就算了 我們永遠停在這了

人老心不老

尷尬

叫你做又唔關我事既

我不難過啦 甚至真心希望你能幸福

個賓賓係度鬼叫

我先唔做

得你尷尬咋

你咪叫埋一份囉

長路漫漫是如何走過

強人是我

毒撚唔出聲

車（強）

試下啦
好爽架

一陣人地走晒

老母個朋友好on9 行撚咗好多冤枉路

車（蘿蔔強）

情人遊天地 日月換行李

google map呢

草（劇毒）

陳詠謙

日月換行李到底解咩

Ho橙
冇人陪你了

草（毒）

佢一早問㗎 唔係頭先先問

shall we talk

毒草會唔會再開po

但依首歌唔差唔

會

寧願在公園躲藏 不想喝湯

情感有若行李

會 爆po都未返到屋企啦屌

殊

還好啦

係劇毒
救唔返鳥

true

On9 上咗山又要落返山

唔好救我

你去救人地未

應該開始去習慣一個孤單的過
連沉默也不錯

無湯你飲

5G

救who

陪我講 陪我講我們最後何以生疏

你開未

生鬚

如果沉默太沉重

你mama’s fd

起碼好過之前果d先啦

你就生鬚

佢應該比人救 唔係我救佢

都唔同

你肯唔肯做飯

你要將佢拯救

啲人話成日去旅行

她 比我需要得到你 比我需要捉緊你
別煩住你 沒人救我都不會溺死

呢個好似合理啲

不開心就不開心

我縱使劇痛氣喘不堪想像
總需要維持大方的印象

everyday

佢話係向首歌致敬
可以接受喎

今日做左

我送你離開 千里之外

today

me is everyday

睇唔透

好急尿

條路自己揀

爆post係時候返屋企煮野比mama

用一生 去等待

YES

就賴尿

尿道自己揀

仆街唔好喊